% vim : foldmethod=marker
\documentclass[a4paper,11pt]{book}
\usepackage{couverture/meta-donnees}
\usepackage{styleperso}

% =====================================================================================
% ========== Bibliography {{{
\bibliography{./biblatex.bib}
% }}}
% =====================================================================================

% =====================================================================================
% ==== Title page {{{
% \author{Samuël Weber}
% \title{Aerosols sources and their contribution to the oxidative potential of Particulate Matter}
% }}}
% =====================================================================================

\begin{document}

\include{couverture}

\frontmatter

\input{chapters/resume.tex}
\clearpage

\input{chapters/remerciements.tex}

% =====================================================================================
% ====== TableofContent {{{
\addcontentsline{toc}{chapter}{Table des matières}
\tableofcontents
% }}}
% =====================================================================================

\mainmatter

\chapter*{Introduction}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introduction}
\input{chapters/introduction.tex}
\clearpage

\chapter{État de l'art}
\label{cha:etat_de_lart}
\PartialToc
\clearpage
\input{chapters/chapter01_etat_de_lart.tex}
\clearpage
\printbibliography[segment=\therefsegment,heading=subbibliography]

\chapter{Matériel et méthode}
\label{cha:materiel_et_methode}
\PartialToc
\clearpage
\input{chapters/chapter02_materiel_et_methode.tex}
\clearpage
\printbibliography[segment=\therefsegment,heading=subbibliography]

\chapter{Approfondissement des connaissances des sources des PM}%
\label{cha:approfondissement_des_connaissances_des_sources_des_pm}
\PartialToc
\clearpage
\input{chapters/chapter03_PM_source_apportionement}
\clearpage
\printbibliography[segment=\therefsegment,heading=subbibliography]

\chapter{Estimation des sources de PO}
\label{cha:estimation_des_sources_de_PO}
\PartialToc
\clearpage
\input{chapters/chapter04_oxidative_potential}
\clearpage
\printbibliography[segment=\therefsegment,heading=subbibliography]

\chapter{Poursuites}
\label{cha:travaux_futur}
\PartialToc
\clearpage
\input{chapters/chapter05_futur.tex}
\clearpage
\printbibliography[segment=\therefsegment,heading=subbibliography]

\chapter*{Conclusion}%
\label{cha:conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion}
\input{chapters/conclusion.tex}
\clearpage

% =====================================================================================
% Bibliographie complète et LOF LOT{{{
% \addcontentsline{toc}{part}{Bibliography}
% \printbibheading
\printbibliography
% \bibbysegment[heading=subbibliography]

{\small
\listoftables
\listoffigures
}
% }}}
% =====================================================================================

% =====================================================================================
% Appendix {{{

\chapter*{Annexes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexes}
\PartialToc

\fancyhead[L]{\small\textsl{\rightmark}}
\setcounter{table}{0}
\setcounter{figure}{0}
\setcounter{equation}{0}
\setcounter{section}{0}
\renewcommand{\thetable}{\thesection-\arabic{table}}
\renewcommand{\thefigure}{\thesection-\arabic{figure}}
\renewcommand{\theequation}{\thesection-\arabic{equation}}
\makeatletter
\renewcommand\thesection{Annexe \@Roman\c@section}
\renewcommand\thesubsection{Annexe \@Roman\c@section-\@arabic\c@subsection}
\makeatother

\clearpage
\section{INACS : isotopie et PMF}%
\label{annexe:INACS}
\includepdf[pages=-,scale=0.95,pagecommand={\pagestyle{fancy}}]{chapters/annexes/annexerapportinacs2.pdf}

\clearpage
\section{Résumé des sites d'études utilisés}%
\label{annexe:sites}
\input{chapters/annexes/sites.tex}

\clearpage
\section{Fine scale source-apportionment with organic tracers}%
\label{annexe:borlazaSA}
\begin{tcolorbox}[colback=red!5!white,colframe=blue,title=Note]
    Au 20 août 2020, ce papier a été envoyé mais non encore revu par les différents
    co-auteurs. De même, le choix du journal n'est pas encore définitif.
\end{tcolorbox}
\includepdf[pages=-,scale=0.95,pagecommand={\pagestyle{fancy}}]{chapters/annexes/MobilAir_SA-Organics_LB_01082020.pdf}

\section{Weber et al. (2019) SOURCES : complément d'information}
\label{annexe:SOURCES_SI}
\includepdf[pages=-,scale=0.9,pagecommand={\pagestyle{fancy}}]{chapters/annexes/SOURCES_SI.pdf}

\section{Weber et al. (2018) Méthodologie de déconvolution du PO : complément d'information}
\label{annexe:deconvol_OP_SI}
\includepdf[pages=-,scale=0.95,pagecommand={\pagestyle{fancy}}]{chapters/annexes/deconvol_OP_SI.pdf}

\section{Programmes de recherches ayant permis l'acquisition des données utilisées dans cette thèse}%
\label{annexe:programmes_ayant_financés_la_thèses}
\input{chapters/annexes/programmes.tex}
\clearpage

\section{Productions scientifiques}
\label{annexe:CV}
\input{chapters/annexes/biblioperso.tex}
\subsection{Parcours, formations et encadrements}%
\label{sub:parcours_formations_et_encadrements}
\includepdf[pages=-,scale=0.85,pagecommand={\pagestyle{fancy}}]{chapters/annexes/CV.pdf}



% }}}
% =====================================================================================
\end{document}

